開花嘅開花，遊行嘅遊行，休息嘅休息

連登唔係大台，兄弟爬山，各自努力

我唞唞先 你哋加油

講左n次覺得要休息既咪自己摺埋休息
唔使突出黎講同叫人一齊休息